有冇人知如果要驗武肺 喺邊度驗最安全？

如題
又或者如果倒其他嘢落個樣本樽度會唔會驗得出唔係口水？

推

有冇人知